Samsung 發佈新 MacBook Pro

Samsung 早前發佈一系列新 Notebook，外媒 The Verge 看到後直指 “Samsung 發佈新 MacBook Pro”。這款名為 Samsung Notebook 7 的設計，跟 Apple MacBook Pro 極似，分別有 13 吋及 15 吋版，如果不是看到有 Windows，後多人也會看錯。

金屬外型，圓邊設計，更有黑色及銀色可選，幼邊框、闊 Trackpad，更相似就是預設的 Wallpaper 以至鍵盤上的字型，可謂跟 MacBook 同出一徹。當然，真正的 MacBook Pro 有 Touchbar，而鍵盤兩旁有揚聲器。

事實上，近年不少品牌也仿效 MacBook Pro 設計，而 Razer 的 Razer Blade 可算成功的一款。很多人會以 PC 界的 Macbook Pro 來形容 Razer Blade。相信 Samsung 的 NoteBook 7 也是想跟 Razer 一般以 PC 界 Macbook Pro 作定位。

iFanboy 寫一篇 Samsung 既文
可以寫五六次 Macbook Pro
Macbook 個設計又唔係有乜特別
仲要明明就好多地方都唔同

行咩os先？

Verge

唔會連macbook pro 個垃圾keyboard 都抄埋吧

好似？ 係咪傻左個腦呀

又有屏幕又有keyboard ，似到。

呢部算好
睇下華為個部
連名都似叫matebook
屌佢老味唔知醜字點寫